2K18 討論區 6

lm

點會咁快上到粉鑽嫁
起碼連勝十幾場先上到
我宜家第4場咋
仲要用起始隊加張maker&周琦同人地d紫水晶打

不過輸左會唔會扣分嫁其實

唉冇得刷VC
得返2萬幾VC
點生存...

我得返百幾

有無mypark/ proam gp,毒撚無人同我玩

中鋒點玩好?

岩岩更新完mycourt load左勁耐都load唔到...

Switch呢d小眾console 仲刷到

執教卡有咩用其實

巴打你咩位

得返幾十vc 人仔先升到71

唔知 賣左好多出去了

開咗兩隻人，一隻85 主創副切sf,一隻85主切副板c

wtf mc比賽完dvc又消失左
更新左啲乜

Pf偏重定偏輕好？我211cm 135kg

唔同陣型個分別好似唔係太大

睇你一唔齊玩 我都係自己一個

有冇pc版想搵隊友

我ok 啊，想的用邊隻人

psn: harparson

終於mc升屬性有得睇能力值

加左你psn 加我tg jaredleto1123

佳得樂件衫唔見左
個5場mp獎勵係咩

。090

mc玩到bryan話有Gatorade嘅人等緊我
叫我去佢間office
但入唔到，話關閉中
有冇巴打知點解

返唔到屋企既

有台仔好似又有方法

有冇人已經玩到可以轉team
咩時候可以

卡左係46%

個職業業餘臨時球場係邊？我去街場都無劇情觸發既

上個po有巴打話玩drive好廢 mypark會幫人刷block shot
唔同意！！ 識玩既下下跑入去停一停d傻系高佬次次都跳左先講 之後就輕鬆上籃啦
shot creator+slasher真係無敵 又射到又剷到 仲有mypark花式入樽包正撚到 花式顏樽

等耐d就得 但你地去自己個場練唔練到波 無反應

MC同班球星既對話真係好odd
睇到好撚老尷

仲有入唔到衣櫃換衫

電話有個Gatorade待定合約,應該點先簽到?

有個second time layup 點出？
Random出？

(家機版本無效)..................

呢到好多人家機

FAKE

在書檔隔離有個門口

咁你開唔開到mini game

supermax mode場場斷
玩左成晚打得4場
有無巴打都係咁 斷線多過打

打左五場 得到一場係打到

終於拎到第二包pack
不過唔係好似其他巴打講既oneal irving pack

留名等刷vc

dllm 搭lift搭撚到去地核啦 到未

PS4? Pc? Switch?

ps4

pish

可唔可以加埋一齊玩? 不過我好廢, 得67...

新手想問下點樣可以玩得勁d
玩最普通既quick game，對面已經揀隊廢隊，職業難度，但都係輸廿分，玩到好無癮
利申唔識chok技，掉入籃底禁實L2之後射又係炒，叫pick永遠都唔會成功打到一個靚既進攻，唔係過唔到就係撞埋一舊，點傳都無空位，電腦痴實你，然後點射都炒
有無咩進攻技巧或者意識一定要知 好想玩2k係覺得爽

開左新sf
主創副控
有speed boost
64打左第一場名人堂
超快

好難想像算上去會變成點
不過移家無得刷vc

習慣下用指定傳球

switch 仲刷到vc
手提mode 仲係出入更衣室會lag

其實2k 係咪唔記左有switch 版

刷定幾萬vc 俾個純射手先

pc版都仲刷到

叫MHK

啫係咁，我隻sg雖然主切入副play making
但我中距離升到77,去nba打射5中1,release time都唔係差，又唔係浪射，5球都有3球wild open, 會唔會命中率低得有d過份？乜貼近真實就係命中率低既咩？

入唔到衣櫃換衫 上網睇片d教學都解決唔到 有無巴打知點搞

岩岩更新完就係咁

you are not alone

Shot Creator+Defense

你地用緊邊個射波？
我用緊Zach Lavine 1 + John Wall 2 + Klay Thompson base

Curry

harden 自己整好啲?

自己整唔駛用VC買
免費Kobe射姿

話說回來其實用VC買個啲係咪命中率會高啲

應該唔關事

我排位5場贏哂
一黎就藍寶

入唔到mycourt, 卡左46%幾次

打完一季就可以揀3隊去談判

等好耐就入到 跟住換唔到衫

波鞋代言係咪淨睇個人喜好？
唔同牌子有冇大分別？

收入同獎勵會有啲差別

3分要幾多先有個3字掛住?

開左主切副背籃pf 勁好玩

有兩場對面未有rank冇計到不過照加分

冇得刷就慢慢玩

steam想搵隊友 +1
有無人開tg group

比經理人投訴我街場著錯鞋但mycourt 入面換唔到 有無其他地方可以換？

去買鞋果度有冇得換？ 9up

求pc版tg谷

M C其中特點，硬食loading 位

入唔衣櫃既可以試下去swag試下衫再返去就換到，不過都係唔可以係my court shoot around

我都用緊呢type打SF其實幾全能

係好全能，不過現階段係破產版Wade

我高你一吋打SF就變左kawhi

終於比正選我啦

主副三分真心要好多耐性

巴打咩職丫

傻西高佬跳係因為佢傻囉
打左啲唔傻再report啦

玩下mycareer練下先，識控一個人先
巴打咩職丫

電腦防守好勁
你好難全wide open
77比人遮到少少已經難入
唯有玩多少切入同快攻

終於有同路人
純射手op

77係咁
我隻C 81 先開始易玩
3分C
算爆左3分數值會易入啲
不過要配合埋刷章

好撚爽
利申 All Star only

super Max依家上粉鑽真係好易，要上就快啲趁依家上

今代mc玩其他位可唔可以call 戰術？
如果唔得我下隻新人開全三分pg 算

Switch冇人玩

d人好弱 又紫ron又藍davis都係得個睇字
我用隊起始隊 間唔中鳩射讓下對面 都炒佢地十幾廿分
但係10場有7場都係斷線
玩左成晚打得4場 宜家鑽石

咁玩唔爽
玩到超級大三元先爽
60+ 20+ 20+

我反而冇斷線，唔計頭五場連贏五場就上左粉鑽

唔通我都差一場?
我宜家鑽石 條bar去到4分1左右
但上左鑽之後都係一入場就斷左線

咁玩唔爽
玩到超級無敵大四喜先爽
80+ 30+ 30+ 30+
Super!!!

有無人mycareer save唔見左？ 我無左個85 C

你地玩到咁ff
利申跟戰術跑位

85主創副切sf 同埋85 主切副板c

有無防守型中鋒可以一齊玩mypark

有

幾lv
防守同咩屬性？

玩pg主創副切 啲章應該點升得快啲
同訓練應該練咩

我個人83,剷籃鋤樽都近90,速度同加速都加爆咁濟，章就刷緊
但係用切入同crossover都爆唔入電腦囉
想試anklebreaker但個個都神偷，一起步就冇左個波
我爭d唔記得自己有83,以為得嗰63

我 87 砍分型籃板

仲有冇hard foul

Gold Melo依家咩價位?
想買番黎組duo

同大家推薦啲myteam組合，livinston+amir johnson幾勁，做後備一流

Pc my park 求隊友

占士hold 撚著個波起後場慢慢行，前面空晒都唔撚比 一係就拎著個波9爆入去

打domination送親都係內線 Drummond Howard Adams Turner Maker 我想要射手呀

Livingston無三分
抽到Darren Collinson用住後備

內線值錢過外線

球霸

Wells都好煩
成日顏射鳩射，偏偏又可以入

3分要85先有個3字掛住?

sg 3分
揀錯type升盡都會得92
mid-range高過三分
係咪只可以砍掉重練

勁過curry , 下下in your face 三分，出手又快

尋晚俾D.ROSE 打爆左.....俾佢入左成廿幾分,守唔到佢

屌第一個weekly pack就出銅卡

你副三分？
主副三分先勁

sf, 主切副投
你地會升邊個章先？
無情終結者，快攻，隔人，魔術師，空接

得無情同快攻可以上紫色

主三分
可能副mid range,因為果陣見唔副就mid range會少好多格
呢家後悔

成日單打搞唔掂都會傳炸彈畀佢
佢d章多到爆，仲要好多金

屌佢老母，叫佢傳波叫到比人話過度要球
一係條撚屌hold 波，wild open 第一時間唔傳，等到對手補晒位先傳比你

我打名人堂
全部隊友wide open 炒晒
敵人下下顏鳩我

Livingston如果有組合效果，中投有成95，，突破上籃唔差，三分都有70，後備嘅話我覺得好夠
如果想要三分就James Jones+Damon Jones，兩個加成完之後三分有94同96

我試過比wall 同curry 狂砍50幾分

開左隻2米sg 好撚爽 之前隻184
主create 副finishing 但得個拋投有紫章

不過真心兩個籃板A+中鋒打PF C都幾屈
射親唔入都補到籃

主副三分
mid range都差唔多90啦

打到45星都係全部垃圾銀卡

我打後備,出場就球球俾佢剷九我,無還擊之力

無情應該係升最快，空接一定係最慢

我印象中15果時岩岩出domination 間唔時都會中下球星 宜家

我都係拎d market 1000mt內買到既金卡黎玩算
除左傳奇版送個兩張之外 其他全部cheap雞卡

係喎
番去睇睇

其實我砌陣以防守為主
每個球員都要咁上下防守力

琴晚見到market有熱火版bowen賣
加埋zaza pachulia
可以玩zip腳隊 zip到對面主力仆曬街 今集又容易受傷

好彩之前刷夠vc

金gasol做下後備都傷11場

雪撚左佢算啦
醫藥費貴過張卡

直接搵返Maker做後備，係之前Hamilton傷七場先至用咗幾張比佢

唔識開tg grp 有冇pc版巴打識開

Mc 拒絕左第一次簽波鞋 幾時會再有

ps4馬刺堆人好貴

vtyf;vu ,bhhhjj

巴打可唔可以講下呢個配搭中距同三分最多升到幾多？

想問下mc既game time長啲會唔會加多啲vc

myteam supermax果到要幾分先有卡送

想問下fix左個問題未？

空接呢啲無鬼用，快攻終結呢啲先啦

無情終結者 點刷呀???

一到講粗口一到上籃

唔理三七二十一，到三分線插兩下花按加速入籃底走籃。唔入都不繼咁做

99 同92 差唔遠

rip都有

有冇巴打 入mycareer road to 99 個下 會窒左窒畫面

控球點滿，右邊菇菇一直L2R2左右左右左右左右向前就過到人

想開隻2米21 3分中鋒揀主副3分定主3分副防守好

中鋒主副3分係咩玩法

姚明

玩殘d守底

我會主3副防

如果點都要有3

我升到人仔87,有得升既都升哂
中距離8字頭都上唔到，79
三分我唔諗啦，可能70都未必有

人哋換防就收皮，打pro am 負作用

防守同籃板比人爆到九彩

玩mycareer第一年入湧季後賽輸左
第二年kd去撚左爛網

終於得番一場就完Historic Domination
學人地Oneal打PG大法有D用

極後悔入左騎士 所有戰術根本都無做俾2號位 IT明知自己矮都照衝入去俾人blk 10次有9次都係 Rose又係咁 又唔準 中距離又差

點解成日都要更新檔案
一更新就等半粒鐘
Fifa都唔駛成日等

我攞完champ之後多咗個人

steam:漁民樂
加我啦 85 主切 副板 C
稱霸籃底

ps4有咩連機mode玩？
對上一隻係2k12

我都係 主 切 副創 75

D 隔人灌藍 章超難升 強行入樽一次得200
痴線 真係唔知刷到幾時

Btw 有冇人一齊玩 我仲有隻 純射手 SG 66

師兄正解
內線射三分無乜用，一換防就GG

我想問上籃佢會計放手timing,但係又冇條bar俾我睇住黎放，即係玩尻我姐，我試過早放同遲放都係會炒

數值升高啲尻禁都入

MyCareer(Proam+MyPark)
MyLeague(Online League)
MyTeam
Online Quick Play

玩射手其實可以叫電腦set 無球fake 之前打名人堂個副sg純三分得66 都後備入6個三分

想做Porzongis個種

Mypark 有用呀 拉隻底出去

都話換防就收皮

禁咩制set pick

你地較手長度係點較？
其實影響大唔大

好似手短好著數咁
好多屬性都有提升

手set最長

你地手既長度會點set ?
其實影響大唔大？

好似手愈短愈著數咁

我就係set唔夠長 想開個同技既人再set最長
不過依家冇刷錢 算了

好似mid range會8x

呢家升盡會mid range 95 三分92
好唔好重練

咁好默契咩
換防咪變左big man mark矮仔
舞到你變傻仔

打park仲會有人一個人去打嫁咩
開哂party teamup哂都唔換防互補咩
人哋中鋒閘哂底，你點舞都係兩分，你下下咁舞咩？
人哋進攻你進純三分係內線比人顏啊

中鋒有3分係好麻煩
通常my park 比都多空位
對住d又慢又重既C好著數

我個隻主3分副切
玩到班傳統C on 99
跑又唔夠我快
成日協防空左我出黎

不過無紫章，玩到81
重新玩隻sf 算

三隻都有三分就得

st，主三分副切

咁你必需要每球都入
唔係比人打防反打死
三隻三分17都無歌仔唱啦

mypark做乜鳩無哂人

影響大唔大？
最長只係加干擾投籃數值

轉多人啲嘅ser咪得

+-3

點解要每球都入 對面都唔係球球入啦。
三隻有射程拉到咁多空位會有唔少上籃機會
而且三分起手會彈多d長籃板，防守方唔易搶。
防反睇你點守，唔會無歌仔唱，識玩一樣勁

咁都要對面隻底守到換完個個先收皮既

有無巴打係ps4？

純三防守咁慢點mark啊
同埋點夠啲切入搶

Reb steal block 守波都應該有影響

想問下有無得用番2k17個樣，唔想再整過

都係兩分互換，你要穩定射入，人哋一切就顏，點睇都係對方打兩分輕鬆啲啩

無，除非你facescan

咪係
就算比你舞到
內線防守同籃板都輸到仆街

scan自己樣無得繼承

麻煩但易守
無內線戰鬥力既中鋒都係弱

想跟你學野
組我ok?

HERE

籃底易玩
3分底要技術囉
底今年比人夾都唔係咁易入

Online quick play點解玩唔到
同唔到個朋友玩

有冇人覺得今日好delay

點連線同朋友用球隊對打？次次都開唔到

所以唔好純三分
我隻C副切入，都有內線戰鬥力
輸唔輸籃板呢啲好睇技術食唔食到身位
如果對面隻C最高最重，個底就比人爆硬

利伸 玩左60幾場my park 唔覺輸好多籃板

你咪我朋友？

應該係利伸返 已放棄隻C

諗住下隻開def + finishing/ reb

玩完未啊屌
打撚左三場mc vc都無加 得番1
你老母更完仲仆街 越黎越過份

冇呀腥些

想開乜

開左隻主籃板副背籃得分 洗唔洗砍掉重練

係咪有人想開pc版2k18 group有就麻煩留個好友id俾我

中鋒黎

應該話留個TG user name

玩無耐咋

終於搞完Historic Domination
聽日出片
(終於完成一個地獄)

tg: ustwastemoneytime

MT Duo個加乘 洗唔洗一齊出場？ 一個出場打緊 一個bench 仲有冇加乘

PC版2K18討論區

咁就再練啦

個名係咪叫做 攻守兼具型背身乜乜乜

冇

主副三分真係太慢 但有章空晒真係好易excellent release

諗緊買唔買好

入唔到

我都升到81

都係睇隊友姐
純3分就咁企埋一邊已經幫到隊友好多
防守其實係個人技術 同數值冇關

最後變2on2
完

隻切入 副 creator 空哂都成日炒兩分

明明都加滿哂 不過上限仲有幾格

真係玩到無引有時

我上年就係咁打 有咩問題
d人守唔住我2個隊友 mark我個個又唔可以去幫
當然我個2位隊友係堅勁
有時企定定係到 好過周圍鳩跑

岩岩禁錯del左我個人物
係咪冇方法整返出黎
利申pc

又update左d咩

Domination 隊 nuggets 好難打 之後果幾關又一次過到

我屌你老母super max個server下下斷

人地quit game當我輸 屌咩

竟然有人都係卡nuggets 我打左三次 其他都唔會咁樣

最高最重主三分副防有冇得諗

卡係因為唔夠分?唔夠MT?

輸

server係咪有問題

啱啱試完...仲未得

幾時再有課金優惠
想課金

比人過到就追唔返，但係如果無失位一樣做到防守

我打左4，5次 佢地2個底唔算屈... 係d shooters 好準

係咁輸 好彩跟住幾關冇咩 even有紫寶石westbrook果d 都輕鬆好多

咁樣你都禁得錯你就認命算啦

卡咗NBA All Star
想要artest

Mypaek係咪有事入親都load唔到開波

輸邊個球員?
用人釘人之後一去低位就用L1夾佢
用Oneal打PG SM佢地

我係主切入副創造，當初手短好似係不利 運球投籃，但我依家發覺運球後投籃係超重要，我將中距離神射手升上銀章，但個運球投籃高手真係難升到呢， 有d 後悔啦依家

你過左就會發現其實唔算難

你係指All time Domination?

我果隻都係主籃副背籃
做咩要斬?

點解我電話見唔到好友在線？

My Park 係咪死撚左
邀朋友入ser下下error

今集仲有冇jumpshot creator?

屌果條升LV棒真係升得好柒慢,打一場萬三都冇加到果10%

有 shot creator

打MT同人連線場場都第2、3節就斷線，然後當我輸
係我連線問題定大家都係咁？

好慘 數值唔高比人嫌棄

我同親低數值果啲人打，佢哋唔知點解好鐘意浪射

oneal打pg咩料

Ps4 pg主創副三 80

My park做乜撚野連唔到

有冇方法可以 快小小升到D徽章
狂玩單人就係狂升到某幾個 其他個D升得好慢

MC我帶領我湖入playoff ，對上一號種子火箭。第一場超刺激，尾四十五秒落後五分追到打加時仲贏埋 。好彩波叔第四節射失幾球罰球，唔係就輸啦

屌 6w1l
Super Max終於上粉鑽

佢唔係送camby以後罷玩

有無人玩my park 係唔lag

update左好似難打左好多

點解我冇加入連線區個choice
淨係得啟動

想問ps4 會分咩ser ？
理論上係咪會連到世界任何地方？

有時我都係

咁點解決

ps4好似有得刷vc

打sf 2米06 最重 手最長

持球加速得60

速度 普通加速得7x

上 灌籃有95

中距有80

可以點定位玩

下 入到去無野睇 呃Like?

用電腦睇
好似有冷卻時間
利申唔係本人

純三分sg nba入面係咪入唔到樽

下 個Channel有兩個直播同時進行緊
有一個係藍畫面無人講野
我留言問又無人應我
咁都係呃View?

咁你等下啦，佢好似話會剪條片整合返

只係感覺好伏姐

我刷完一次，再刷都唔work

屌MT 啲銅銀卡咁撚貴
玩幾耐先拎到個collection reward

今朝睇過另一條片個鬼仔都係咁做
但好似唔係次次得

佢條片話刷完一輪有2千vc
我刷左一輪得4百幾，再刷都已經唔work
等左陣再刷加得10蚊

你試左?

試左，得400幾vc同埋成功左一次

定點射手
sf最重又難搞啲

無得刷唯有慢慢玩啦

其實sf係咪應該教輕啲短啲

放棄晒籃板

個時想玩全能型 點知。。唉

唔係手愈長先不利運球投籃咩 ？
我睇錯？

想問下myteam weekly packs點拎

Mp 係咪仲係好lag
場場都delay 咁 一係疾下疾下
定係我網速既問題？

體力0%會點？

打左場 都ok wor

好快用晒條氣
唔使幾耐就會好似超人咁閃紅燈

主創造副切入 6'8 應該整長手定短手 最輕定最重好

打hof勇士咁既數據都要輸

MC 同ML 既VC係通用?
利申 新手

巴打好猛

唔做gym係咪易啲練到堅x得分手？

我係最高最輕手最長
一樣搶到板

SF拎板唔係靠screen out，整最重加力量都無用喎

SF主創造副切入 6'8 應該整長手定短手 最輕定最重好

係

巴打玩12分鐘？
40個板勁！！我最多係2k17，32個 9mins

contact dunk 都會影響

見大家都係講刷VC
如果係普通咁升 應該都係打5mins 咁打上去係最快？

Yes 12分鐘

我隻SF 6'8 主創副傳
整短左少少對手
我都開左個最手最長，睇下有咩分別
之後發玩手短d 中距 三分 既最高數值
都比手長既高1-2點

你個setting
冇speed boost 家喎

我上網睇6'8 主創副傳有speed boost 先咁set

照計就係, 如果佢唔食錢
同埋你要睇埋你打幾耐先拎到A+ 一場應該都有2xx

我打緊7min 因為數據上合理D, 易A+ 一場打半個鐘左右

如果你7min仲做到合理數據的話
你身邊D電腦隊友會好可憐

Crossover慢應該升控球定速度🤔

打電腦7min, 電腦隊友...唔理啦
我打內 依家1x 分10-13 板左右, 隊波拎到7x-9x 分左右, 我成日單檔比佢地殺入去比人block

控球

第一年玩2K speed boost係點先有

高1-2點咁係咪手長好d 搶板同block都易d

控球> 86

手長for sure

咁即係重量都係淨係影響1-2點

你地成日話好屈機最高最重既中鋒係咩primary secondary type

2k真係預你打一年先上到99,我比你有vc都升唔郁條升lv棒
依加1200exp先加0.7%,一場比賽先萬幾exp
仲要升幾碌先解鎖到一點能力,真係吹撚漲

無得刷vc 唔緊要 但係load 既時間太長 等到憫

屌你，好多時明明對手隔好遠都計contest

然後仆街占士真係球霸嚟

有冇巴打 入MC 個時 road to 99 個logo 一出黎會窒左一下

開咗隻主切入副創造空間既中鋒，110kg既中鋒都仲係好慢

岩岩開一定慢, 技都未升

已經86

mc 玩到好心灰，佢成日焗你射波要出綠色完美，但其實好難出得到，反而wide open中距離/pick n roll 有空位既中距離就算優良都係唔入，而綠色完美就算比人mark到仆街都入

我唔認為wide open 既波會難入過完美射姿但比人防到仆街既射波

利申:我已經升到中距離滿左+神射手銀章

不能認同更多,所以尋晚決定玩九剷

諗住玩主shot creator 副三分 sf 好似melo咁
但入thunder 好似會撞哂位

人地本身都有melo
你整完隻melo入okc話驚撞位係咩玩法

正宗中鋒就rebounding, d&f或者defend呢3種
點配搭自己上2kwishlist砌
實際數值可以上witness gaming個channel睇

上面有師兄講
+- 3

我上面意思係手短既中距三分數值比手長高1.2點
我隻人對手較短左少少

高度係咪fix 死左？
如果我想整個新中鋒有冇得再set 高度

lbj同it都係球霸黎
it條柒頭成日剷入去俾人block

如果大前係咪切入加籃板最好 如果係咁體重同身高個D 點set最好 求指教

lag 到想死
集集都係咁
下一集可能唔買

但我會pro am 比人顏到仆街 仲有wide open 就一定入硬

Online quick play贏咗仲未有錢賺
點搞？

我未打過proam 同mypark , 另外樓上話玩鳩剷，我自己依家都係咁，但咁樣又變到好悶，球球call pick 跟住剷埋去，冇左射波會好單調

mycareer入面揀左jordan同ua都係待定合約
要等到幾時先有回覆
已經打左好多場

PG 雙傳控大家點睇射又唔係剷又唔係
成日大空檔都被人屌不良投籃
定係只可以俾波Wells鳩射

你只有做空檔傳球拎助攻

連快攻上籃都要俾彈彈波我
利申overall 64

我有隻83絕對組織PG
紫章十美分係唯一價值

做黑子就要努力傳波，升控球傳球升爆佢，拎到十分美同腳踝既徽章又係第二個世界

美版同亞洲版係咪一樣？岩岩買左 見美版平啲 狗衝左

我真係屌你老母個B Fresh 真係忍撚夠
次次開save都要聽撚到佢個煩尻
下年再有八婆我就唔撚買

最高最重c 主副籃板 攻擊力高唔高
定係 主切/背 副籃板 好

myteam啱啱起步應該點開始
好多人已經紅寶紫鑽
我最高果張得黃金

狂打dominations
應該係最快拎到紫水晶同鑽卡既方法

咁認真你完美角度力度，只要唔俾人block就應該入

試下當佢唔止射姿

戇鳩B Fresh 定上年個煩膠助教？

邊個最乞人憎

呢鑊真係Both

剷藍其實係咪唔禁得加速？有時想

請問有升籃板技同無升有乜分別？

禁錯制 ，有時想兩步剷籃又變左急停射波，點樣先出到兩步壓住人上籃？

請問有升籃板技同無升有乜分別？
練緊隻d&f 同創造型既C，但其實我主力係低位post move
而家想練過隻新，主力低位，副揀創造定籃板定低位好

中鋒就籃板或防守是但要一樣啦

有冇人mc買左d有袖打底衫同指套 臨開波想著但係會著唔到

開多隻人係咪要好似2k17咁要重睇返哂劇情

明明上籃升到94 成日入到去 上到去球球都炒 打鐵出番黎

依家仲係場均10分都無 屌 打到無哂癮

由贏波變輸波

係呀
屌佢老母
想開隻新人課金
都要等佢啲劇情打成粒半鐘先入到去課金升能力值
你話2k 係咪倒緊米？

屌你!比錢你洗都要等咁撚耐

Sorry 太嬲
係屌佢

Pc mypark有冇得add街場d人

1.03 除左尋日唔知做乜鳩開唔到波之外都十分順暢

歷史稱霸賽送你4紅、2紫同1鑽
巴打們記得讚好同訂閱

我都係咁諗
同埋我等緊wade簽騎士
咁我開隻c就5巨頭

開左隻c 打幾好打但唔太開心
升到75又開左隻雙三分sg
雖然仲好難係比賽入波
但練波係咁射都幾開心

咁仆街，2k17唔使㗎 stupid 2k

Mt coach proficiency 係咪影響好大？ 我見d 球員細細地個rating 又代表咩？ 好似係張卡既下方

係 我隻sf主切副控 差唔多球球都係咁

有冇巴打知控波時點指定一個隊友做pick？ 按R1唔得既？

岩岩又有更新
有無人知更新左D咩?

其實上籃點先容易d入？

前日科左金上籃升到94都成日炒

空哂都炒點搞

係咪同唔到FD連機

17初初都要
後期先改

亂估 Wade去騎?

Jumpshot creator 想整個好樣衰既射姿 有冇介紹

新人留名

Lonzo Ball？

主玩咩Mode?

主玩MC
開左隻SF主創副切

拒絕左ua同adidas之後
再冇鞋既代言

再柒啲有冇

myteam綠色Harden好用過藍色Harden好多

Joakim Noah

用base+shooting form mix呢？

笨叻個射姿幾柒

playnicker巴打明唔明佢做緊咩？

聽日開始準備煲myteam, 想問weekly packs係幾時派

點解無啦啦load 番去 mc

睇唔明佢做緊咩
但d留言又話work

無咩心機理了 專心玩吧

my park 點換贊助商啲鞋
上mycourt得2k嗰對

即係loop 好多季？

即係焗你買囉

求解 想整隻新人

有新刷法 1轉400vc

冇waiting time 個人寧願用1min mc大法

求Share

Test connection 即係掀咩制

ps button出去設定 測試網絡

個勝率係0

啱啱轉左隊但係上場時間果到仲係show舊個隊，中左bug?

yes

其實2k 搞咁多野不如mc 派多少少VC 俾人算啦
依家一場 1k 左右

係咪連唔到server

平時我玩成場都冇錢收

主防守副防守 2.06 中鋒係咪玩完
純粹想玩下big ben

3個pc tg谷都入唔到既
跪求 pc tg group

我SF都2.05 勁慢
要重開個新人

有冇人一齊my park

Pc 快d多d人刷vc

2K17起初都唔得，之後更新先SKIP到，等下啦，遲2K18應該都會更新SKIP到

想問下MT起手應該打咩先??

Pro am冇得裝護具？

我SF 77 玩左場名人堂MC
好辛苦先三雙 最尾中bug
徽章佢計得我一籃板 一助攻
有兩球空接又無埋 好多野都計少左
打到唔想再升

Yes

Pc 搵到人抆線再入 就得

應該係ps制出返setting檢查連線狀態

我想mc 打sf 點先可以call quick isolation?

晏D試下先

又有得刷法咁爽
咁用wifi呢？

拎波 L1 自己位個掣 兩次
好似係

今年mc電腦防守咁鬼奸
手都唔使舉企係到就嚴重干擾

有冇ps4既一齊玩

冇腦真係好撚慘

Have ps4 tg group?

我隻sf 都係咁
中距成93 都炒到痴線
空曬，良好出手都照炒
一定要完美出手先入

可以仲未刷到章，難啲完美出手

一起身個個都刷緊

未得閒刷

有無PC玩家？

想整swingman 好似derozan咁應該揀咩技
showing creating + driving 要6呎4以下先有speed boost

My Team 中左張藍寶石
開頭仲以為係教練卡
一開係Kawhi嚟
點知第一場上陣即刻傷左停7場

最驚係佢又patch

同由左至右掃個pad有咩分別

呢度有冇switch玩家

SuperMax要Win兩場先上到最高級別
但係一陣又要出街 大件事

屌你諗住正正經經打場
有條撚屌係咁9foul
又狂call timeout

唔洗自己刷咁制 基本上對面全部自己走

我想打Supermax佢老味開十次場都開唔到
仲要遇到同樣既兩個人幾次
明明岩岩仲開到場
打完1次加得1XX 現在得13XX 仲差2XX分先上到1600
無時間要門口啦吊

你指?

係咪每一次都要入MyTeam收錢
有時刷完3場先入去
但收得400蚊

巴打睇左你d片，想問下MT起手應該玩咩拎卡先

ps4唔得？

得呀

我就主要係Irving+Oneal之後就買左WB
之後買左WB其實都夠打大部分Domination
推介金卡:Howard,Marvin Williams,Lafrentz,Melo,Porzingod
銀卡:Saric.Okafor,Waiters,James Johnson,Ntilikina
銅卡:Gary Payton 3
至於Snipe Collection:SG一定係Hamilton PG可能係Payton/Lin

經驗不足 轉數唔夠 俾人用LBJ打正選PG Ben Simmons打後備PG屈左
就算WB都頂唔到 (佢好似用5外) 其他就用Draymon Green, Gasol,Embiid
我覺得性價比都幾高 戰術簡單易控

好，晏d研究下，呢家有irving+wade only

好多人都咁打 搵d控到波既bigman黎打pg
上集好多人會用字母哥
攻個陣單打或者post up 1對1好難守
守個陣更加唔洗講 block到d矮仔收曬皮 block唔到都干擾得好勁

無咩budget可以揀thon maker同周琦做主力內線
sf market好多好用既金卡都係1000 mt 樓下
pg 唔追求外投既話 剷籃勁既可以揀harper 76個張都係600 mt左右 用黎做bench fit曬

用呢個陣已經可以打爆曬d davis/ron artest/kawhi之類既陣容

人地走錢照收？

自己走最實際 除非你好肯定條友走

大家一齊走最好

好似走得唔夠快會無錢收

haha
okok thanks 巴打們

你地一個鐘刷到幾多vc

認真既近3萬

成個po都討論擦vc
有無人討論下技術既野

新方法有冇冷卻時間？

無VC點討論技術啊大佬

你拋磚囉

無

唔該

speedboost 其實係咪純粹Crossover 快左

新方法個大概流程係點
今晚收工試下
Wifi都用到？

第一步都會 好似係

個戰績負左幾多場

唔小心del咗my career save
Recover返之後 有兩個徽章變負數

想問myteam自己整客場波衫
啲頭巾，襪點改色
深藍色好核突

依家又刷緊乜野

點解mt拍賣最多只係search到藍寶石或以下級別既卡
係正常定我中左bugs

正常，其他卡未有得賣

我好似miss左
我MC去左勇士之後
durant唔係隊
點解既?

有ruby al horford同byron scott買而家

mc可以點睇有咩trade

有冇話幾時開放埋其他既卡

pc好似刷唔到10分鐘個個vc了 琴晚仲刷到

斷個下要點做 睇唔明

冇好誇張 好多時候人地都會跳

我玩下刷下暫時0-80

呢個vc bug應該只係輸當初無cd咁sim 900vc果個bug慢

playnicker巴打會唔會考慮出條中文片

屌 至少畀2k食左廿場以上
已經特登等到三十幾四十秒先彈
個敗場數幾場先加一次
明明一開頭都冇事

咪話左唔夠快cut會無錢
一入去就即cut啦洗乜等

好撚癲

pg 主三分到控球係咪好on9
完美避開咗個speed boost

主三分副其他一個紫章都冇

個人已經升到80
諗緊應唔應該砍掉重練
主控副三分

唔洗ready直接quit就得

趁而家有得刷 刷左先啦
有vc先再慢慢諗

鬥快都係一種技巧

4勝0敗 變 6勝110敗場

人地走都有得加

個個都係度刷，我慢慢升算了

排行榜有條友輸左四百幾場

你肯定？
定係你搞錯左d野

肯定唔使喎

我都係 我覺得幾好用啊 要速度有速度要3分有3分 同埋好似話升到99分就自動變紫章 唔知真定假

[member]quick game>quick 2k online>ps button>test natwork connection>x>2k18 /member]

點解啲人過左35秒就去搞陣容再走埋，係咪其他方法黎

我冇加到vc既

依家諗住開過個主shot creating副passing

佢地未有連登仔咁醒

有vc咪𨍭囉 我就冇啦

或者主passing副三分
2個都有speed boost
邊個好啲

睇完有條片就係咁教快好多

其實有咁難明咩
純粹係一搵到對手就斷不停loop咋喎

最緊要自己用得順手

你係指？刷cv?

有無人知點解線上比賽d人成日一開波就走場

係呀 見咁多人一到disconnect就卡住

我都想知點解d人成日都唔追post

2個同時走場 係咪要睇邊個快先拎到vc
已經一入去就斷 但睇場數點都食我2-3場

我有2場2場就入myteam 有時計我一場 有時計我2場 即係點

個快速比賽要改名做快速斷線比賽

最快㫁果個先有

無留意
反正都係不停loop
一次都係1分鐘左右

10場有4 5場都係咁

其實唔係
睇返有時可能2個同時走
變左成場唔計先會冇
你唔走等人走 你一樣有vc

開始前我睇過vc
計返個勝負紀錄係岩數
所以你發現有時冇計
照道理係你個場對家都冇

Diu ps4玩唔到my team個 super max online 每次一入就彈 求解決辦法

唔知冇紫章會唔會差好遠

唔怪得，我連續4 5 場 都停左某一個數

MC正常咁打完比賽之後彈左個 ce-34878-0出黎叫我更新，但係我已經更新左
之後就入唔返隻角色
其他野都正常玩到，甚至開過個MC角色都得，就係玩唔返原本隻角色
唔想再開過隻黎玩，有無巴打有試過同樣情況或者識點解決

打左成日，終於打哂稱霸賽，揀左Joe Dumars

重開ROUTER

好癲

我想問Dew 件衫係邊有

footlocker 同nba store 幾前d s字頭果間野 高級衫入面

頭先唔係有人俾哂Steps啦咩 照計唔難

都係唔得
每次LOAD到57%就彈ce-34878-0出黎

我都係 係有時唔合點解先正常開到

巴打好勁 我岩岩先開始All time Domination

經理人北屎點樣搞

刷左50場 悶到頂唔順

刷咗幾多?

聽晚開始刷
希望唔好PATCH住

BTW我覺得今次刷慢過10分鐘5000

有冇proam 收人

係刷就快
呢個方法唔洗狂咁制
Hea 住刷

我課左金照刷
刷黎買衫

myteam d salary cap既設定改左

襟到好眼訓

今次個patch應該快搞掂啲
唔洗煩點用vc鼓勵玩my league之餘又冇得刷
純粹完場先有vc就得
利申:純9up

每round supermax都唔同

但係d卡salary貴左好多

超累，終於可以休息，不過頭先出左新每周挑戰

呢幾日喪打 好難打，隊隊籃底都好勁，打親都被強姦籃底 加油啊巴打

有更新

突然更新！

又更新

我無試新刷錢 大家更新完仲刷到?

試緊

仲得

多人用果d卡會貴左 好似係

我唔得既

試左3.4次都唔得

已完

我又要砌過個陣

仲得wor

仲刷到

報告緊刷到刷唔到嘅巴打可以講聲咩平台嗎 可能唔同平台唔同

PS4 刷到

利申pc刷緊未出去menu更新, 唔知刷唔刷到

已經搵唔到對手 出去試吓刷唔刷到先

Ps4應該就ok

好感受到大家嘅凝聚力

暫時應該ps4同pc仲刷到

on9 2k

發現等人走仲好，坐係度等收錢

堅韌得分手個章應該點升
升爆左兩個但呢章都仲係0

但係好多人認真玩

玩1on1半場
帶波跑到冇晒體力下入波

yeah man, 刷到好快啲刷

最怕見到認真玩

咁比賽入面係咪練唔到

想認真玩個d人都好慘

好驚一起身就無
永遠懷念第一水

如果真係不停刷

第一水真係可能有5m

認真玩唔襟ready乜心態呀

?

有冇巴打知道點賺vc嗎 pc版

game入面有無得關左人地既語音聲
刷play now入到去有d撚樣開到支mic勁大聲好撚嘈

成2400你塞隻diamond落去都得啦

屌勁難升評分，用咗成9千左右vc先升到62，去遊樂場啲人一見我就走 玩條毛

睇返前面, 有片

Mt有冇人用綠軍個collection reward？個人覺得仲勁過Hamilton，一剷底搵穩袋兩分 防守唔差，3分7x，而家每場平均拎23分，Fg: 56%

另外有冇咩其他紅寶石推薦？

Reggie Lewis?
2KMTC上面好似都評價幾好
我自己Supermax遇過對面用佢 真係幾勁
但係Hamilton係射手型 Lewis係爆入去 唔同既
而加上我覺得係少Lag+今年射波易被人干擾下 Hamilton更加重要
Corner 3勁到呢

保一句Larry Hughes唔太推介 要用就用Payton (我未用過 但睇數值好勁) 防守應該一流

MC揀Jordan Brand 有冇得自己id鞋？

想問2k18個ps3版 係咪唔底買？

其實要點disconnect

Ps3既2k永遠唔好買

電腦就抆線嘅

好似見到你 係咪boston

定騎士 唔係好記得

想升隻ak47 應該防+進攻組織定防+防

刷刷下已經贏左十幾場

我M字頭淨係小牛刷咗好耐唔知有冇人認得

啱啱解鎖咗隻lin 幾撚好用真心有三分有爆發力drive in 又快

剛剛先知原來連按兩下ps button就可以直接入去網絡setting個畫面

玩開my league 今集啲電腦勁撚到痴線
補防就快到點都猜唔空 進攻就跳又and one 唔跳又俾佢入 一係俾佢喪搶進攻板
然後啲3分就空半個身位就入硬 場場對面電腦5成命中3分

尋晚刷咗40k
都只係升到70
仲要係升埋力量、體力嗰啲

要成19萬先由60升到85
慢慢啦

課金

依家個陣
PG 綠寶kyle lowry
SG 綠寶CJ mccollum
SF 金 Carmelo
PF 金 Ibalka
C 金 Nikola Vučević

應該打咩好, 你地又係打咩解鎖靚卡架

同埋點解super max咁多人簡廢卡9打, 其實係咪玩夠5場唔理輸贏都送卡架？

點解刷唔到嘅

ps4要搵到對手load到入去再speedtest先至刷到嘅

應該仲衰過 switch 版

我就係覺得Hamilton 呢類射手今集有d難用，我用klay+green duo，klay d射波都係得6成左右入，不過可能係個人問題 Reggie Lewis下下爆入去無腦2分幾好用

Switch 冇人打supermax

sg用切入加控傳定創造投籃好
唔係完美 空晒都射唔入

所以理論上你體力值越高 係越難升
不過如果你做全場跑狗都冇話唔得既
而家我基本上每場最多都係做到2次
更多時一次都冇

想問下myteam super Max上輪粉鑽有咩獎勵，同埋新每周挑戰難唔難

84 Marcus Camby
利申攞咗

其實完左每週挑戰有咩送上星期卡左係熱火就完左

會比個獎勵代幣你，夠5個就送張卡比你

好唔好用

最閉其他卡都一齊升左人工

有人推黃蜂同網隊，可以考慮下

防守勁，無中鋒可以用頂下，仲要200Cap咋

防守，reb 好好
算係實用嘅內線

如果Sg嘅話啲collection紅卡其實用啲綠卡都頂到

不過Hamilton係例外

有冇方法重設my park戰績
60果陣比人屠到仆街

而家仲洗唔洗vc??

下季

唔做GYM回體力會唔會易升D

今集補防真係快
尤其係剷入籃底想傳出底角空位球員，對手會極速跑返3分線守住

我中距升爆
去到93
空曬，唔係完美都會照炒

但場場唔用，有時超準，有時係咁炒

我都係，一場命中6成，下一場可以得返三成
懷疑所有野都係2k既套路

D章升得好慢 幾時先到紫

原來Joe Dumars仲低Cost過藍寶石

係咪似返一時手感好，一時手感差
個個變曬手感仔

係我d人太廢定點weekly challenge成日輸

初黎報到 主要玩mc
Sg 主創造投籃 副三分 暫時升到74
覺得呢個配搭幾好 中距升爆可以去到95 96 三分升爆有82 83 上籃都有80幾 係爆籃上唔到80得75左右 控球又有84
啲徽章都幾好 有3個紫章
有冇人一樣玩主創副三分？

我個fd係玩呢個 唔錯

自創球鞋個part

咩意思
卡左係到好耐

求救

卡邊關

Logo 放落去最下面嗰格Layer好似係

頭先無聊望一望大陸貼吧
啲人刷VC全部封曬
有刷超過30萬VC嗰啲巴打注意下自己安全

抽到藍寶石 Dominique Wilkins 好好用 淨係100cost

唔想打quit game都唔得咩

封帳號就賣game 係咁多

果d 全部係pc用ce刷架

你地刷到幾錢一場？

我贏到500一場了

Celtics 係咪同上星期heat一樣咁難打？

我覺得呢個bug破壞左成個遊戲

點解有時得有時唔得

佢地係pc 用ce刷先封
用佢啲bug刷 2k未封過人

我quit game有時刷唔到vc
人地quit就一定有
利申主機係p4

勝負數有加即係刷到

irving好hot但冇左白邊內線好少少

不過都卡緊我未玩稱霸賽拎卡

啱啱開始刷，發現根本唔使好似條YouTube咁，入到game先測試網絡，未入到去啲鬼佬已經走咗，揀緊波衫嘅時候佢哋已經走咗

洗唔洗一定要入返去myteam check 啲vc 我睇條youtube片好似disconnect完要入返myteam咁

玩中鋒身高最高體重最重臂展最長，主三分副籃板
呢個setting玩唔玩到三分

你咪賣撚左佢囉 who cares
On99

勝負數有加=已刷左

問點刷vc果d肯追下post已經解答曬d問題啦

係 仲要呢幾日推慢左 好易追

啲巴打好快手 35秒個時已經走左
我仲用緊old school方法 75%先test network

其實45s 到已經ok

點解好多時自己走唔計
反而對面走就計

Ps . 用ps4 test network

而家係咪一找到對手 唔洗等秒數已經可以㩒test network?

終於刷到NBA
550一場

我都係呀Ching
超想對面走

感謝大大

weekly challenge 打到好撚燥

我遇親d人都唔肯走

即入即出可能都只係30 40秒一次
洗乜理幾多錢一場

都係即入即出 不過通常你入埋game人地以為你認真玩就九成九走

玩mt super max次次入game就斷 之後彈個error code 923b16b7 巴打有冇解決辦法

我入到去連人地咩名都未見到已經重連左
等到人地斷可能已經搵到下一個對手

Weekly challenge 打wolves 打左3次

你煩唔撚煩呀
講句野都要諗人地care唔care 咁可憐

食哂我全部玩返黎既VC仲同你用60數值玩呀？煩鳩

打celtics打左五次仲打緊痴撚線d罰球率比佢set低到無論，仲要幫我籃底輕鬆炒on99

一入去開始倒數即走都有VC拎喎

熱火難好多喎

上星期熱火都係3定4次先過

重新開wifi router 重新開game 我之前都係咁 之後試多幾次就得左

最on9係d罰籃底炒
我得隻irving同lillard

d防守點set先可以唔好比對面隻irving輕鬆入籃底

防守設定 較無球同埋持球壓逼最大 姐係阻絕同埋壓逼 應該會好啲 同埋守pick 最好較向前繞過

益左你啦巴打
送VC 俾你

終於贏到，贏一分

刷到天荒地老
Btw2k警告我 唔好走場

因為兩個都走就兩個都無

其實雙方都有VC

走果個都有呀麻

YES

一邊睇片一邊刷幾爽

即入即出都有？

癲
衝返屋企刷先

砌好Supermax個陣

有無人交流下

呢個刷錢法係心理攻防戰

我都玩左第三次先過到
最尾全程人手mark Irving 過pick 好好多

Weekly challenge celtics 果關 一次過

開埋波都唔走

即斷有無vc架？

唔該各位巴打幫幫手

刷到升左2區

正，連放幾日假
希望呢幾日唔好PATCH住
我咩都唔玩瘋狂刷

MC 開始玩double team ?

鵜鴣難打到仆街 雙塔點射都入

有冇人知點樣刷章？或者升快D

木狼都好勁。。

你地覺得邊個射姿最好用

我用緊kobe 唔差

我雙三分pg玩20分鐘一場
每場拎百鳩幾分已經兩紫章

千奇唔好用ray allen 其他好多都差唔多 幾好用
利申：ray allen 死忠

用慣就得

玩緊控傳投籃機會
想快D升高難度射球

咁癲

幸福的煩惱

一直用緊艾榮

無啦啦抽到wall curry walker

Sg係beal c係howard

應該點砌

學識用step back射波根本係屈電腦機
step back果下電腦起碼有一兩秒唔識反應
變左一定係空檔射波

中學籃球隊

求教如何step back

成日有人認真打

而家認真打機得罪你咩

r2+右菇向後拉一下

點chok step back ga?

有無巴打係主畫面右上角無顯示vc有幾錢？ 我見人右上角有顯示

又有更新

唔敢出去更新

未fix 放心更

pc仲有冇得刷vc

Well 太勁
幫我洗左22個ast 出黎

依家ps4仲有咩方法刷到vc

唔該唔該

爬文睇前幾頁啦
我前排先比人串完

揀左升班 可以點拎返quick game個新人獎盃

係咪姐係得返快速斷線

有冇人試過 與好友連線 玩唔到

見到有巴打刷到認得個名

頂 有人真打

id d字頭用wizards係咪巴打黎

係唔係每次test完connection都要禁番menu個連接?

係咪已經刷唔到？ 場次好似開始無變

我係禁L3 反方向 加 正方形 chok step back
係咪用一招黎？

我都係

唔撚係掛

仲用到呀
頭先刷完入MT仲見到佢加VC

但係禁落my team到vc係有多到

場次我頭先有一場都係咁
明明係對面條友走先
但冇加到我勝
但之後我再刷一場
先前果場勝既佢都幫我計返

Ps4有冇得同pc玩

日前uui

刷唔到？
移家先收工
諗住返去刷

開左個主副都係我三分，希望唔會伏

主副三分 控定分衛好 較幾高幾重

之前見人咁開，好似會慢過豬油

但都係果句
有得刷好刷
今日唔知聽日事

Pg好啲 有得一黎就獨食

後衛 198cm 88kg 一定無錯

好彩

想知呢度巴打們一日刷左幾多場
我收工返度黎斷斷續續刷左75場咁少

刷左3萬咋呢幾日

開左個9x kg

今晚打算刷到100場就算
希望聽朝起身仲有得刷

用緊sg，雙切入，2米03，105公斤。平時極慢，但係一有對手接近就勁快，算係幾好打。

條片我既，跳後啲有啲實打。不過呢，點解我PC版打街場同pro AM都會斷線？一場完整既都打唔到...到底係server問題定咩

其實唔緊要，我80lv隻SG人仔都唔小心開咗98kg
一開波60lv係會慢過蝸牛，但係而家升到80都叫OK可以接受

有控傳or玩切入可以用96kg左右

玩純射，玩my park差重量差好遠 ？

有時會登真係想打果啲慘

我試過入到去同佢真打左真實時間兩分鐘
之後我走左

我揀咗最瘦喎
唔係最瘦最快咩

你噸位夠可以低位背打同切入撞開對手入樽甚至可以防對面中鋒，好似櫻木防河田咁
但係一開始60lv速度會極慢，快攻都打唔到

你肯課金加速度就無所謂
唔想課又忍唔到初期蝸牛嘅話就86(Rose)至88(Jordan)左右最好

瘦仔咪冇身體對抗，得個快字

剃糊要AD 表弟 都較大無球def pressure 自己防守我全程手動mark AD 唔比人pick 空佢
木狼就最緊要係 手動跟towns

有無巴打有整tshirt (ps4)
互投票
佢要100票先夠 好難搞
你驚我呃你就
你留psn俾我 我投完俾你 你再投返我都得
我psn：jefflau1994

無得pm 可以psn加frd子

幫你投

有無巴打攞刷嗰啲錢嚟抽myteam 卡包？

隻純射手sg上唔到控球75，用唔到高一級控球動作，上集都仲有得用

原來你條戇鳩仔仲起度刷錢 屌你老未 個幾舊水 跌都跌撚左啦

浪費自己時間真係蠢撚過隻豬 不過呢個社會係要你呢d咁既人

巴打有無整到

3X萬留緊 用MT買住出左既卡 Snipe Collection俾既球員仲好

用刷返嚟既vc 抽卡包會唔會俾人封
利申:ps4

唔關事 佢要知你有刷 應該唔關你用唔用D錢/點用D錢事

其實依家mt啲卡真係唔洗用錢去抽住，因為越遲出啲卡越勁，到時先用vc買20packs抽仲好，如果真係要抽用住mt抽is ok

一直無掂mc

打左兩日quick game
上到nba

但好奇怪係大半嘅勝場係一入去人地就彈左game
都有近兩萬vc

btw college打杯個場輸左，跌唔跌番落去攞返好

唔奇怪
你睇下樓上啲人刷VC刷得幾開心

sor無追post

但我係打線上比賽，輸左都有vc?

我想打Online Quick game呀

Quit太多被ban一粒鐘

斷線應該唔會架喎
見人連斷幾百場

認真呢 唔係掛

我刷vc 一埸得一埸唔得 唔知搞乜鬼

上網搵到條片 禁幾下制就有5000VC
驚驚地

兩邊一齊走好似係唔計羸輸
唔計羸輸=大家冇VC
其實是但一邊走就大家都有

Link ?

呢啲已經唔係glitch啦下話
hacking嘅嘢ban硬
唔好亂玩

打到四雙先 1000VC
不過依家都懶得刷 加埋立雜野兩場二三千慢慢升算

依家仲刷到？

屌gobert係咪痴線架
我個人仔成88打mc都狂比佢block 除左轉過去咩招都無用

想問下主切入副組織
即係組織砍分者有冇紫牌？
升無情終結者金就max左

Lm

刷左成5,6萬VC
入返去MC買下野升下人先

差5場打完domination

岩岩又醒起mc仲未睇到球隊交易
見到隊波trade左人 但唔知拎左咩去換

刷vc真係心理戰
見好多人都唔想走最後走左
扮得野仲要有耐性等

傳波制壞咗？

係
我成日一開始扮到好想打

上左D league之後好少人刷

mt有冇咩射手好推介，我成隊冇人識射波打左okc十幾場都贏唔到

有vc就抽個historic box啦
我抽中左historic ray gun 之後同人買隻curry 幾好用

冇錢既可以玩melo & porzingis duo, 2隻都射得波 初頭冇錢買卡既時候都係用Melo打low post

再唔係就買klay+ green

其實純粹想刷vc咪即走點解要扮打
又要有vc又要有勝場

JJ Redick

Ray Gun值錢喎

yes 何樂而不為
我試過對而真打我同佢真打

其實幾錢 我見過人放萬幾

Btw 我靠佢打贏domination LBJ果關

幾萬蚊呀，用完放左佢啦

哩集d shooter章點刷，上集打my career輕鬆刷

手頭上有65K VC
原本打算將MC隻人仔由65一路升晒果D MC
但抵受唔住紋身誘惑
又買下衫褲鞋搞到得返20K VC

主副3pt 係咪廢 場均15鐵

今集個個都係大器晩成

邊到買Nike jordan d tee 恤

Myteam同人打supermax, 人地打到最後一節斷線離場，點解最尾出返黎又當我輸？有無人都係咁？係咪一斷就雙方都當輸？

我刷唔到既

Swag 高級衫褲

好爽 反cup warriors 依家差3場就完 domination

係
但係好多係一走場就走咗
跳波又企喺到
波又唔開
咁點解唔一搵到對手就跳

係nba store買左個護臂 可以係邊到著左佢？ 同點去mycourt

NBA買左既野好似要落場前個休息室先著到
有條阿伯係門口守住果棟樓咪MYCOURT

一開頭條大街右邊金色嗰棟
有個保安喺到
mycourt可以換埋衫

宜家仲有冇咩方法刷vc?

爬文

點樣可以online同friend打快速比賽

禁快速比賽拉到最右

屌你 supermax次次都未開波就斷
點撚樣打啊

有冇PC TG 谷 想搵人打MP

屌你老母2k,我想正正經經打online match 呀！個能個一入就quit

搭單問 NBA STORE同SWAG鋪買完護肩果啲 唔見左
有冇巴打知係邊?定係BUG左

勁到仆街
不過要隊友幫手pick同要成日走位
佢果四個紫章都好勁

想玩個全能小前鋒 好似ak47咁
應該點set好 主防定副防好

真心登想真打既人慘
但又想刷VC

玩多兩萬vc收工

想問錄音室係邊

買左護臂 但淨係open world著左
nba game入面冇著 唔識點著
買波前衣櫃唔見

nba 衣著要係nba store買先得

footlocker隔離個巷仔
行入去有對門

隻GAME好狗
街頭同NBA落場D野分開晒

要刷400幾場先先滿一隻人仔

順路一問 ProAm係咪淨係可以換鞋？
我街頭同NBA都買左護臂但係my court換衫ProAm果欄淨係畀我換鞋

講真比時間刷4百幾場
不如去返炒散
拎幾百蚊去課VC好過

雖然我無爬文，但聽你既既語氣
呢種刷法真好好撚陰質

搵到人就可以彈

60升到75
刷到好撚悶
頹哂

話時話今次2K做咩咁耐都仲未做野
上次10分鐘5K VC好似好快就PATCH左
BTW
刷得多真心好撚慚愧

我覺得真係由60刷到夠升上7X好收手
頂籠留返萬幾銀紋下身算

我刷到73 已經好悶
起碼要刷多90k vc先夠85

開左隻sf 主 shot creator副 ball handling
手同重量減左少少 個都唔覺得快
暫時70速 7x 加速 控波升爆都係7x分

刷線上係咁彈game

我主創副控，幾全面

點解隻人昇到85個名都係冇粒星

打all star

我覺得因為2K，今次可以做大個數據，話好多活躍玩家網上對戰。

同埋我都刷到好撚悶，一路刷一路睇YouTube，啲人唔走我就同佢打 打左5,6場 發現咩級數球隊就會對返咩級數球隊

我雙3PT覺得好撚難玩
瘋狂企外線 射射射
又鏟唔到入去 又過唔到人

準到癲 打park顏射都勁易green
當然你要識玩

想打就用愛隊 唔想打就用啲廢隊

線上比賽啲人入左一陣就走 好冇引

屌你2k肯fix bryan bug未

主shot creation副3pt sf有冇得發圍
2.03m 最輕最長

迫人刷vc

我玩sg覺得配搭唔錯 但sf好似會慢好多

有無真毒可以成日一齊狂打
89sharpshooter

雙3分pg一季平均得分80~90

今集真係玩到個人燥 想掉手制好多獲

平時集集都玩super star難度（我廢 ）每次玩新一集最多都係唔慣d操作頭幾場，之後都輕鬆玩

仆你個街今集d turnover多撚到呢 根本係亂鳩咁黎 用西書上籃5次有3次比人steal走，唔係我on99 撞落對面隻腳甩wo，係上籃果兩步比人steal 對手仲要係路人甲 仲有籃底我隻c對住隻pg可以唔入，d命中率亂鳩咁黎 對面就個個curry上身咁 下下顏射

我知2k集集都有依d問題，但係我感覺今集真係痴撚左線 我真係好驚我忍唔住掉手制

我都覺得今集既 TO 係好誇張

成日射板底同板背先on9

認同阿 一想打pick and roll 對面電腦神到係pick佢唔住 ,但到電腦pick自己果陣 又會吸實左咁.
之後又下下三分入曬,而自己d隊友就算拉空哂俾佢地射 又唔撚會識入,又係打到好躁

第一次打2k講咁多粗囗，由其係my team

有d 後悔玩純射手，唉上集都奶過野，隊友唔識傳好難打 早知開主控副射

今集上籃輕鬆喎 bro

突破容易，但係上籃命中率好低

電腦成日自動幫我轉match up，明明特别set左個人防守個條友

但過一陣又幫我轉左第二條友mark

你唔識玩姐 你上網睇下好多pure sharpshooter都好撚勁

仲有bugs就係獎杯位置唔跟名

過往比賽record又唔update

你識走位對方會sense到
上集catch and shoot pro am試過攞6x分
上網啲人仲射到百幾

嘈乜鬼丫
都係果句
識玩咪勁囉
BTW 係有時有D時候真係好ON9
好似屈鳩你TO/犯規咁

有無人試過玩MyTeam Bid野俾佢無啦啦扣左錢但又唔俾卡你?
可以點搞?

bid係會有bug

ON9一問
想問下依家ONLINE係咪要PS PLUS?
前幾日都唔洗架?

你買game佢應該送左幾日ps plus

唔怪得啦
免費左兩日先

啱啱買，原來好多人都係咁
我就係諗緊點解我上籃好少入

其實最大問題係上籃仲有時機/bar 但佢唔show出黎
你開左投籃反饌係球隊練習上籃見就見到

仲刷到
但要PS+

極度懷疑2K係咪隻眼開隻眼閉
學前幾頁上面有巴打話頭
咁樣可以比2K同人講好多人玩MULT
BTW FIX應該都係遲早既事，好多玩家應該不滿

今集咩JUMPSHOT好用,上集用開MJ同RUDY GAY

mid range deadeye好撚難刷 成日入咗contested mid range都唔計我數

其實係ps plus呢兩日開左全民ps plus比fifa 2k18 destiny2同唔知咩game

諗落係喎
我上星期日買驚
玩左兩日
之後已經係前晚先開始online刷vc
咁樣果兩日我刷到vc好合理
Btw 送果7日都未用
本身又有張3個月未用

我屌
連del 紋身都收vc
佩服2k
去到咁盡

上網睇係 rudy gay 同lonzo ball

好似base係lamarcus Aldridge

del都要

重有無巴打有唔見左save依個問題？

咁你現實紋左身走去洗都要錢架啦

Switch板

lonzo ball射姿非常好
中距好易綠

純3分射手可以點刷a+
射入波條bar都唔識加既

就係GAME黎
洗唔洗跟得現實咁足

冇事

有無巴打今朝係咁斷線

有幾難
有無限射程同catch and shoot紫章都難玩？

難度高少少就屌

個Doorman痴線到偷咗81年Celtics冠軍獎杯嚟送畀我

現實同贊助商簽咗約
佢會送一堆鞋比你出街著添
點會要自己買返嚟著㗎

一對鞋要打兩場先買到

Harden同An唔識串po未簽約Adidas已經一車車咁運啲鞋畀佢哋

只能夠話差別待遇

打domination 尾二關west all star 我射3分射到hot hand 對面無啦啦又3個 hot hand

佢地仲要係我入完波突然hot hand

想問下買咗oneal 版，玩my啲卡包係點送？

我打最尾個關，最尾兩分鐘對面全隊hot hand

現實
現實會唔會中bug？會唔會行行下同frd轉左分流？

巴打 需唔需要lock email上網先玩到個save 唔上網就會無左？

一坐地鐵就自動分流